有冇人覺得香港就黎玩完？好灰

好快變一國一制

軍事政權

假民主

政府彩你on鳩

三毛 > 負評 > Block User > 上一頁

一國一制，唔代表玩完。